有無90-93既巴絲入黎傾兩句?

開POST
收工

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Lm

我諗住1000架喳

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

收左啦

聽日4點9起身

留名

又早D?
搞咩?

新 post留名~

點知比人陰

cls

係啊 係你啊

4點9
CLS
仲要放咁夜

先豬仔包咋……

我話比熱狗你嫁

驚凍既巴絲出面開始涼 記得帶多件衫返工
熱可脫 凍可守

opps，見到了。
不過點解熱狗要轉蟹柳

你998講咩1001
誤導月巴

長期帶一兩件

玩MH都要用落穴同閃彈
戰術黎

返屋企瞓佢老母！！！

屌你 你叮噹黎嫁
乜都有既

貝戈戈

支持，就訓佢老母！
要買餸不？

刻寫歷史既，都係贏既一方
勝利就是一切！

所以你未係真毒20%

成間公司得返我一個...

走
痴撚線，個個早走
你就做。

黎人，接收工！
再去食脆香雞翼

係涼左好多
大家小心身體

𠵱啲叫準備

加多個豬扒包

我好飽

同上

飽都要同我食
話哂一番心意

有人好鍾意食蟹柳

好想收工！人生輸家！

食左下午茶咩？

就收啦？

標配收8p，人生輸家

不如你講下你個袋有咩啦
放大電筒
隱形外套
萬能藥

月巴 我肚餓
個杯麵消化哂

返屋企食飯啦

好絕情
點解唔比豬扒飽我
仲要秒回

新人留名

打包聽朝早餐

冇，lunch一個蛋包飯到依加，再加多兩塊餅……

今晚有同事overnight整聖誕野

聽日我返去執手尾

巨型個隻？
我食一本唔小心叫左個巨型蛋包飯，大撚到食唔哂

蛋包飯

其實我係公司紮營咪幾好

你有無ot？

早餐淋左唔好食

貓

唔係，其實係正常size

辛苦你啦

白桃茶隔離個間

好耐冇見

竟然飽到咁

ot係咪姐係 檸茶

月巴終於收工喇

你地個邊好似好多野食咁

個個係0t

快啲返去食藥訓教抖

咁豬仔包得唔得

好唔好食先

幾個鐘啫

希望可以早瞓到

我係好似好耐冇見你
可能我miss左好多野

返去食完飯就訓

可以

食量細

西環係多野食，但貴野…… orz

你都好好休息啦肥妹

個蛋幾滑，但飯都係濕 orz

人工高返d？

想太多了……

有冇唔舒服 要食藥

有冇唔舒服
有就記得食藥

太多囡囡你ignore咗我啫應該係

咁要搵下第二間好食啲嘅

我地之間好似有d誤會
睇黎要坐低慢慢傾

真係唔知係乜呢兩次返工lunch都可以咁失敗

btw, off now

快快返屋企食飯

可以skip左dinner，hea一陣，就研究pt野，
希望今日可以做到少少……

買定野土？先 肚餓可以食

有無咁快

訓之前就食

已著長袖
不過短褲

𠵱家少左帶野食同水
最缺乏嘅係錢

腳

我屋企有好多杯麵、通粉、餃子

有咩好傾

冇其他野食喇咩？

之前佢重叫你女神 好耐無聽哩個term了

Btw好耐無見

唔好啦
係company點瞓

我個女無野同你講

佢有好多女神
我都係消失咗一陣 你地推po推得太快喇

月爸要保護我呀

當然

佢唔比我叫

雞髀

月爸是最好的

號巴～～～

號角

係誤會啊

有咩誤會 比你解釋

今朝有人用腸仔召喚你

無架啦

兩次都買得衰

Who

毒絲～～～

火柴巴

貓b

我係要做野miss左 d post咋
係誤會啊

加熱狗

腸仔大王號角

追唔切po 召喚返佢出黎先

明巴下次bbq等你表現

表演

內有大量藍店名單（超詳細）

文匯報好野

blacklist咗依兩樣

上訴駁回

終審呢？

我好想住喺infinite C隔離

聽日又唔知食乜好

邊度來？

咁要交比月巴作最後判決

我都諗緊聽日食咩

我反對

維持原判

你諗下聽日返唔返到工先啦

人生太短 出手要更大

號角巴

點解，我咁有誠意

我反對你嘅反對

伸張正義

以上gif毒巴除外

月巴做得好

我諗應該返到嘅

西邊街果頭，cafe黎

笑咗

地鼠型偽毒

唔比你反對我既反對

同意

偷我圖！

西環好一般喎

繼續吹

有冇人覺得以前D歌真係好好聽？

貧僧同意
而家新歌冇興趣

我其實已經唔知最近有乜歌
聽返張國榮、張學友已經覺得好正……

而家個個都聽
bangbangbang
唔知做緊乜

睇歌手
你話醫神個啲都仲有留意
但新歌手就真係好少留意

你問下貓覺唔覺得你有

Eason我都一直有留意，楊千嬅就一時時……
但其他都冇乜

咁依加其實hit乜野歌？

點解

車神都同意

我而排都係聽返五月天啲歌

佢啲誠意用嚟mon住其他女神 好似係

這是右邊

我又唔係大波個個

五月天，我聽來聽去都係個幾首

肚餓了

咪係 一d誠意都冇！

我岩岩搵極都搵唔到呢個

你不是真正的快樂
突然好想你
溫柔
倔強
天使

無錯

粵語歌

對此無任何意見

咁回先叫有誠意

依個好食

無錯呀

點先

最鐘意果首係倉頡

唔知邊個食左我D片裝芝士，搞到冇得加落去
好彩仲有芝士粉，鋪滿晒D麵先算數

我反而係知足

肥
但好撚好食

我唯一一隻識既

唔想理肥唔肥呢個問題
唔想咁刻薄自己……

唯一一隻？

呢個啱呀

雖然知道自己已經好撚肥，但如果自己都唔對自己好d，
真係冇人會對自己好……
所以倒左一大浸先停手

不過我好耐冇聽過，依加去片
呢版係我最鍾意既版本：

錫曬你 錫曬你 係咩料

廚師腸是大家的

呀~~~

毒巴真係水洗都唔清

我都想知

可惜我是水瓶座
生日唱

月巴的內心

人格謀殺!

拿來長島冰茶換我半晚安睡

Hi

Bye

食完做運動

好開心你秒回我

痴線真係好正

今日冇意欲，只係想狂吹水

u r welcome

同我爭

錫晒你係咩玩法

知足都正 仲可以大合唱

我成日都唱依首

芝士勁好食

芝士

不過唔知點解呢個味有D怪，
希望蜆肉個隻好食D

聖誕節，一定係唱my private Christmas song

乜鬼野內心

無微波爐就無得食

焗爐

同感，不過個腦兜可能會溶？

轉兜

膠兜

蒸又點睇

得咩？

長相廝守

唔知，你可以搵日試下

好肥 但真係好好食

我覺得最好食係依隻

你又快D整返個啦

其實兜野係好食

中秋係咪要唱《中秋你注定一人》

所以只會係office食

這是右邊，最緊要應節！

我lunch成日食

竟然

太應節喇

傻的嗎

屋企冇微波爐又冇焗爐

試埋藍色再答你

有時唔想帶飯又唔想落街食

+1
所以極少食叮野

依家食

我office有所以日日叮

火鍋要唱肥牛沒我份，金菇當做例行

So do I
窮撚的悲歌

so sad

痴線

買個氣炸爐
我見我個fd買左好過癮
乜都扔落去炸

扮窮

我都贊成你咁做
最緊要係好食

邊食到咁多野

但有光波爐

原諒我這一生不羈放縱愛豉油

連你都話我

廚師腸係號巴的！！！

我都有，但未用過

芝士真係好正

好邪惡

對面屋d細路好嘈。

唔係唱
請你滾 滾起佢
你要滾不要叫人來加水

好肚餓

仲邪惡過我

你係扮窮

你都窮撚我係咩

講得冇錯 加分

想焗蛋糕都冇得焗

仲要係焗左金黃色最正
又脆又香
好食到仆街

不要說了

我講事實

我有啲肚餓

大聲過佢

光復香港 時代革命！

不用分那麼細

早啲瞓 瞓咗唔餓

唔知做乜由朝叫到晚，個老豆老母好似唔理咁

食嘢啦

你唔好同我爭窮

不了好肥

廚房唔大，所以冇意欲整餅

心碎了

一上水 已經係新po

食左先啦
我唔會嫌棄你

我屋企人好鐘意用黎整蛋糕，曲奇

好悲哀

有乜好爭，SUPER

心醉了無痕

光波爐整到蛋糕

得呀，佢地當正焗爐用

我廚房都唔大呀 所以無位放焗爐

我嫌棄自己

發個有好多野食嘅夢

擺房
方便你自己食

我都留意緊
有屋企人住果頭

張床好大陣野食味
一路訓 一路想食野

咁咪成間房油

同你一樣諗法

Hi bye fd我諗起個個巴打

每晚都有香噴噴既野食香味陪同進睡
一定發夢都係食緊野

吸味又吸油

幫你痴返

都係u sweet

唔係好敢睇了

呢2個人相當有可疑

屌 係到放閃可恥！

睇左又瞓唔到家啦

一pack入面 你7條 我3條
燒埋比你食又點話

有機會一齊唱

唔係"月亮光光 月亮光光"咩

我唱明月幾時有

把酒問青天

你話ga

反而聽Coldplay首Christmas light

笑左

首歌好恐怖

都唔浪漫既！

點解你仲未訓
今朝又話頭痛

我諗起兒歌版

準備訓啦

蝦子麵個首？

恐怖果首
但係啲唔知啲咩兒童合唱團唱

乖

驚驚

晚安啦
你都早啲休息啦

唔風！全部都是號角，燒完全部要比號巴！

突然轉涼！！！

琴晚已經轉涼緊。
叫左你地帶衫

又好眼訓坐車又唔係好訓到

有冇時間蛇下，訓下

btw 巴士好好訓
我成日訓到流哂口水

梗係冇啦

lunch 買家d野食 一食完訓

早 今朝 好L凍

要集脂？

無位你訓 我公司張枱好撚迫

留名唱k團

大家早晨 好凍

我舊低有個同事
佢除左連袋煮蟹柳
佢仲紙皮舖地雨訓

有冇帶衫

無諗過凍到跑步無汗出

有 但冇着

依個天氣跑步好似幾舒服

晨跑
朝早係凍d啊。不過你冇汗出真係好過份我跑多2步都出哂汗
你下次帶多隻衫跑啦，熱就縛係腰。凍就著。

btw 再凍d你點算

熱可脫 凍可著

黎啊 出黎跑 冬天跑步最爽

跑跑下都暖哂

仲可以出汗滴熄個燒烤爐

通常都係帶 但唔着

朝早跑 不了

好過凍時冇得著

其實朝早跑舒服d
但我成日同你地吹水吹到咁夜 起唔到身

大家早

凍住挨返屋企

貓絲早呀
涼咗好多呀 要著外套呀

都叫咗佢地夜晚唔好同你吹水等你早啲瞓

小羊

早呀
你都要着外套呀唔好凍親

會這個不行

會病

點解冇叫我著既
好傷心
小毒子都係先行告退

已經著緊我好怕凍

點解你無同我講早晨嘅

成日都係咁 同埋我冬天基本上都係短袖+外套就算

退下喇

着件厚啲嘅

我同你係hi bye fd
bye

短袖我冬天基本上三件以上

有咩事記得急call小毒子

雖然你係會call大波偽毒先

我都係短袖
屋企冇長袖我想講

明哂

早晨啊

咁怕凍

冤枉呀

人格謀殺

係呀我怕凍唔怕熱
冬天隻手成日都凍冰冰

係幾
最鍾意呢啲天氣

咪係！

我長期隻手凍冰冰

但我都係唔會早起到跑步

我乜都怕，我係溫室小孩

脂肪你地留住過冬先
暫停集脂

再嘈你連冬都過唔到

agger

夜晚應該仲正
問題係我跑7人足球場 悶

瞓多兩個鐘好過

瞓唔到咁多

我仍然有多

早晨

早呀大家

月爸早

真 完全唔想起身

早呀

職巴早

等我比啲溫暖你

職巴

呢D天氣好好瞓

早呀貓
今日見點呀？

冬至都唔好比佢過

夜晚黑炆炆
唔好跑
附近有海濱？

咸濕！

今日凍左好多
落去跑下步先陣間

早啊

好 就大寒嗰日加餸

Message from President and Vice-Chancellor

HKU Alumni Office alumni@hku.hk via
Mon, Oct 28, 10:25 PM (10 hours ago)
to me

Dear Students, Staff and Alumni,

In the past few months, like many of you, I have been deeply distressed about the escalating conflicts and violence in the social protests in Hong Kong. Everyone loves this city dearly, yet I recognise that there are strongly diverse views on its development and future.

I reiterate that I am against any form of violence by any party. We urgently need exchange of views in a peaceful and rational manner and HKU must be able to serve this purpose. Most important of all, I care about the safety and well-being of our students and it is our moral obligation and pastoral care role to understand and help them.

The SMT and I have been meeting with students involved in the unrest, and in some cases we have contacted their families, to attend to their needs and concerns. The Student Support Team that I established in July and CEDARS provide urgent support, ensuring students have access to legal advice, counselling and other necessary services. Our Faculty Deans, Hall Wardens, College Masters and teachers have also reached out to students and stayed engaged with them.

Furthermore, we have explained to the campus community our principles and practice regarding police entry onto University property. (link)

The SMT and I believe that ongoing engagement with students is very important. We have held discussions with students at various occasions in different manners and will continue to do so.

Professor Xiang Zhang
President and Vice-Chancellor

垃圾

我係山呀
費事落山跑街
係公園仔跑算

跑落山 再上山

我唔信 明明身纏霸氣

個個都跑
是咪我太懶

唔係
你係唔勤力姐

暖完手再暖腳

我地一齊做懶蟲啦

我會跑步的 sorry
恥與為伍

再凍啲更加唔想起身

好返好多lu
你仲有冇頭痛呀

唔係 我都唔跑

不鳥

好
今個星期

你無乜事就好
我仲有少少

早啊屌！
好頭痛！

生巴！
囉出黎！

收工未呀

你好似岩岩開工

放假未啊

今個星期五同日

星期三

睇醫生喇

我都住山
我覺得平時行返屋企唔坐小巴都好大運動量

收工睇下點

撈明喎

9個鐘後

叫我?
廚師腸?

挨到lunch瞓下喇

想去踩單車
但單車舖係新墟

尋日d tg咁吹法 不了

藥啊

而家d鄉下婆真係無文化 收埋曬d垃圾黎香港
一路等小巴一路教小朋友餵鴿 開聲話佢仲鬧我on99話我惡同大聲 叫小朋友唔好理我

四大長老

廣東話都未講得正 洗唔洗呵住你呀

車神唔會食我哩啲廢藥 you know?

踩迪欣湖！！！！！
仲可以野餐
但我想去俾錢迪士尼餐廳

未去過迪士尼

我都未

去迪欣湖唔洗買飛架喎

go?
一人整一樣野食？

咁要去下
同公主影相

波蘿腸仔

普通三文治

會得返波蘿

咁整埋8爪魚腸仔

會得返個盤

香腸三文治

真香腸派對

黎幾多
號角同你食幾多

我試過一人整六人份
牛奶布甸/chocolate mousse/呑拿魚沙律釀蛋/糯米雞翼/意粉/茄汁漢堡扒
但主要係為咗追仔當然最後追唔到始終都係要講樣

嘩，好豐富喎

果時好得閒，買料到整完都兩日
依家就算啦我寧願減肥唔食

整完應該自己會唔想食

好豐富
個條仔真係唔識野
河巴邊忽差啊而家

好似係
最後食唔哂

唔準再自己整哂
比我煮下野啦，我都識煮野食嫁

係條仔既損失

Btw想食糯米雞翼

野餐主題係廚師腸

成功召喚號角

又差唔多鐘數去食lunch

我想食牛奶布甸
但佢只可以整一樣

仲有7個字

忙到依家 等放lunch

去骨好麻煩
點解我果時咁好心機

仲要整糯米 糯米又係麻9煩既野 炒多2下都標汗
辛苦你啦

我今日有帶飯

2006去過一次

但now奶共 不了

多功夫野，所以巴打犀利

要用廚師腸！

揸車去就好，咁遠

糯米雞翼 辛苦到
仲要N咁多樣

我糯米雞OK

好
我嗰part比你
Lm等食

返通宵的表示，到而家都未訓到

咁唔得 一人一樣啊

返幾點？

ok

燒賣

屌,重左

我之前整芝士驤雞翼又係用左勁多時間拆骨
但整完用左10分鐘就食晒
完全感受到台上一分鐘台下十年功

我地岩岩有人買左車

車唔車得曬？

犀利絲打，好食嘅野永遠整得耐，食得快

叫咩伯話？

其實點拆

好撚煩了

應該唔得

要 van仔先夠

轉一轉

去外國disney

骨邊插較剪，反轉隻雞翼再扯條骨出嚟

我要落去食呀

食咩呀？

今日好炆，係咁幫成 Team 人執手尾

做乜比你執？
佢地唔識搞返掂？

高層

米線咋

又凍又餓又燥底
你自己連用邊張圖都未確認就係咁催detail，催你老母
到時一句話又要重做

牙/竹簽有無幫助

高乜，人工唔見得高

依家先發現又開左新po

就算升完又咪同之前一叉樣

Oh巴~

牙咬生雞翼？

蝦你咁衰

但要做嘅嘢多咗好撚多

有料有料

訓到流哂口水
隻手都起哂痕

oh巴～～～～～

搶我位？

拆骨

其實無骨雞腳係啊婆妹下妹下 妹出黎

帶飯既好處

我lunch唔會瞓

睇情況，有時真係超想瞓

勁眼訓就會訓

但越瞓越眼瞓

係越瞓越想瞓
依家就係

你副超壓落手?

醒喇 起身扮工喇

扮緊，依期係咁扮，悶到傻

一朝早開會比人批鬥
依加先放飯……

又批乜

上嚟吹下水

話我人工高，但做野少

柴絲幾好嗎？

大陸同事同香港同事批鬥大會，大陸同事完勝！

毒絲

你隻手咁細隻咁

恤衫

有人搶我個位

影得細，應該係

掛住你

鬥人工低？

鬥多野做

你身邊個班人就

CLS

我呢?

咁都有得鬥

我呢

月巴仲有無頭痛

冇乜啦,有心

你要消失下我先培養到個心情

鬥完又唔係唔駛做

真心ON9

食完飯同隔離 Team 打機打到而家先開工，精神哂。

咁爽皮，有得打機

正啦

你以後唔洗見到我啦

老闆唔係度，個個都係靠自律架喇。

打 Call of Duty 手機版

幾時收工

又想瞓過

我都想訓

頂住啊河巴，仲有2個鐘咋 河巴！

我仲有 75 分鐘，收 17:30。

臨走去 5 分鐘廁所，實際係 70 分鐘。

我都係

收5半好好羨慕

返 09:00 呢……07:00 起身塞一個鐘巴士呀

羨慕收5半，去5分鐘toilet

仲有兩個鐘

我都返9

塞車真係好討厭
浪費曬冇乜得剩嘅青春

利申：日日都塞

廁所起碼30分鐘口廿

返邊？

返工唔著制服既後果
就係唔知點解幾時件衫烏糟左
我決定收工去買返幾件衫

咁你放幾點？

呢個真

放1745

毒絲都好似係

係？你返邊？

都好快頂住

今晚要返學

巴打你返邊？

如果再近啲就多個飯腳

係

慘仔
學緊咩？

月巴制服誘惑

我堅決唔著制服架

無WiFi

hi邊樹啊 我近條臭渠

用自己數據

有藉口買衫

我有fd煲劇煲到無晒data

尋日行zara 好多件想買

我自己腦補月巴著制服

我不嬲都係幾件t就行天下既人
好少特登買衫
btw我諗緊u記好定gu好

梗係啦
睇片 超食data

我前幾日係cotton on睇中咗條裙 想返轉頭買果陣佢閂咗鋪

U記好D

去買啦

gu好似平啲 可以買多幾件

咁上下

我返八點幾，遲過你收工

正呀凌厲嘅眼神

U記男裝sweater 有平
我星期日買左件

維多利亞渠

1730+1

你地五點收工，我趕5點前食 tea

準備收工

今日收工去買

好囂張啊肉巴

我冇得收工啊
什麼囂張

誤會左你

做咩咁慘冇得收工？

有乜今晚再講……

男裝啲色靚啲呀嘛

今晚去買啦

去日本 GU 買衫會唔會易撞衫？

你要去日本

黎緊都走去望下先

我而家著緊對鞋都係日本 GU 買。

都買唔起樓咪去日本買吓嘢、行吓街。

實會ga

終於收工 忙足一日

宣佈收工。

聽日要出去開會，應該無咁多時間上嚟

未夠鐘
8半，如果準既話

辛苦曬，快 d走人啦

人工唔高

你邊個位置啊爸打 飯腳？

同女朋友食，梳，下次

8
我地已經冇野講啦

講呢啲

夠鐘又收工

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

辛苦晒小羊

有女有錢有事業人生贏家

你都係
唔好以為我唔知你都係有錢有女有樓有狗有貓有事業既人

無錢

+1

有乜唔可以鬥，想鬥就乜都有得鬥

有

在場香港同事四個，四個中晒

號角miss u!!!!!

想睇

我幾時都掛住你嫁啦 號巴
我有廚師腸都比你食先啊

Sweet

OC

批準你食一條

你食哂先啦。有淨先比我得嫁啦

將最好 給最好
把所有上等的廚師腸都奉獻給號巴

唔順路呀 放假先出去買

引人洗錢嘅

係呀

好誠心

咁u記喇

想下好啦

好啦

羨慕你地話買衫就買衫
大碼好難買

我試過俾sales懷疑我話最大碼點可能著唔落，結果我真係拉唔到拉鍊

買多幾件

幾時既事?

睇下有冇啱啦

但你身型望落完全唔似着大碼
而且就算瘦但冇身材買咩衫都冇用

買野最開心

啱呀

貓bfor sure

仲要又就嚟出糧喇

兩三年前
但果時都係重而家幾公斤

下身肥，腳粗

號角bb

已經出咗lu

我未食早餐嘅樣

講緊你自己？

做運動 瘦腿！

我好似聽日出

我見你冇肉咁濟

唔瘦唔敢買衫
好慳家

閱

你講火柴？

你嘅霸氣太強
增大咗個碼
你應該只係著S/M碼

火柴個d已經係骨灰級

係囉 我都覺冇理由要著最大仲要著唔落

幸福

It's definitely you

咸濕!

出左
家用 交通費 食飯錢 學費 雜項
完

九一分帳

準備出 家用 交通 食飯 雜項 特別繳費 電話費 卡數 完

咁你快啲努力做運動
等埋你一齊shopping買衫

亞洲女裝size係咁
買鞋仲慘，想講句dllm

比完家用+還完學費+交完卡費 = 戶口冇錢

岩呀

Me毒男人生輸家

好
就快要絕食

變左號角神

不敢不敢 有車神係度

已經睇中左野
一出糧即去買

我覺得自己係0啊

睇中梗係買啦

咩係特別繳費

腳掌大？
如果係既話就真心難買
我見隻腳大小小既女仔去買鞋。次次都冇碼。

我地咪要搵樓跳?

等緊感恩節買喬妝品

特大支出
比完同冇出糧係冇撚分別
同強姦一撚樣

deal

ifc 等埋我

咁又唔好 絕食會冇咗生存嘅動力㗎

日本鞋冇我個碼
我又唔啱運動鞋果啲
清心寡慾

thanksgiving 年年起碼買五六千

買 出糧梗係要洗錢

車巴以自貶踩低全部人

我係負資產

即係供樓啦

點解我得一條
佢有9 1 分帳
公平咩 公平咩
呢個世界公平咩，你問下出面d人。
個個都係想多幾條腸咋
但就比你地呢班人，收埋所有廚師腸！

做人切忌衝動

今年好似早左搞

我咪又係 負緊幾球野

求號角都賜我一條腸

rich

冇問題

最掛住就係貓絲你啦

我就話姐
所以上外國網買就最好
有陣連鞋都難買啊我

有樓

miss you so much

火柴真係瘦到1號波都吹得走

點解對我咁差

比多條你

車神你都零？
咁我係負數了

佢仲話有風會吹走河巴，我話：你先係第一個會被吹走

真

好啦
ok 號角真的太好了

男仔有咩買？
好少聽男仔thanksgiving年年都買咁多

not me
霍

我手瓜粗過佢腳瓜

一上巴士 瞓到落車

男人，一種可以網購就唔會岀街既生物

sor 我記錯
重點係會被吹走既人
話人地會被吹走

記得落車？？
無瞓過龍？？

你咁易氹

個隻係毒撚 即係我

hi

你仲有無頭痛
呢排見你成日都唔舒服

熱巴～～～～

唔準搞分化

又迪巴又熱巴....究竟我有幾多名

乜野呀
一包腸分一碌俾你
剩番九條係個度分10%比我
你點都多過我啦 矒佬

衝動我唔會係度reply你

得啦 一生贏家

因為我係真毒

其實香港連鎖店啲服裝太貴

唔係所有腸入面既一條咩

好彩無呀 差兩個站就會過

嗱 你講㗎

100蚊起

熱巴

些小啦
對我好就ok嫁啦

蠟巴

阿羊

叫你咩

呢個笑左

無自由，自由無價

巴巴～～～～

蠟巴笑姐係鐘意呢個名

一外套一褲
一長一短t
咁就8xx

咁串做乜喎

U記都咁貴架咩

係你攻擊我先嫁

你買乜

外套399
褲299
長t199
短t39

兩條腸就收買咗

貴唔好買
著制服

係心意，你識咩啊

唔著
以前做廚著唔夠咩
而家唔係個老細煩住晒我一定唔會著

咩制服

洗錢真係好快

上咗半個鐘 就可以走得
原來 d tutorial堂，同阿 sir傾下，吹下自己 d野就完

點解你地好似咁好制服

伯伯保安正唔正先？

號角bb係我㗎你出咩聲叫bb收返你果兩條腸呀嗱

但有新衫着

我想問下咩工姐。
我都要著制服

唔緊要出糧啦

個個都係你既
咸濕！

我永遠都係老人家配色
黑同白

7號

要比客人睇就無得講啫
我都唔駛見客
我都唔明逼我著做乜

老細想睇

係咪唔抵得

我灰多

我全櫃基本上都係黑色

話咩要表現出個團隊精神
寫字樓又唔見要佢表現

黑同白唔駛諗興定唔興

食野彈污糟都唔覺

係方便 是但拎件都易襯

但唔係做珠寶

重點係黑色顯瘦！

好啦，今日個批鬥大會係5個香港同事，4個被鬥
我既部分主要內容係：
係大陸用3000蚊已經請到你呢D位，
除左XX、XX部分外，你其實係冇野做，
我地公司好開放，如果你覺得職位唔合適，可以提出，我地會將你調到合適位置……

頭先食飯，隔離枱兩個中學雞漏咗袋 PE 衫，不過我冇提佢地

鬼叫佢係我經過果陣，讓又唔讓仲要成張櫈特登撞鳩落我度，仲要兩次

而家啲中學生

咁你咪返大陸請囉，on99

佢大粒？
定咁高咁大？

咁巴閉咪俾3k請大6 人囉

比較上一代
依家依代係無乜禮貌

我老細提出，我承認有改進空間，但唔應該咁被對待，
之前都好明顯聽左好多鹽醋，所以大家齊齊被鬥

同上回覆

呢代係無腦去形容都貼切。

啲創作力量同幻想會嚇你一跳

我覺得你可以話我應該要handle多D野，我都認同，
但唔應該係咁被對待，
依加我地office士氣極低

唔低就假啦，都唔係改善問題

我覺得真係可以唔做
不過之前同間會計師樓交過手
屌佢真係會請大陸人黎做。過左一排又返左大陸洗底再返黎香港

依代大陸人好多
真香港人係有禮貌的

溝得太多喇
每日百伍咁換血

完全唔覺。

我早排叫個土生土長嘅助理整間新公司嘅信紙，佢夠膽死擺個 QR Code 係張紙嘅正中間，係信紙正中間。

我嬲到即刻問佢係咪玩 Alipay 乜乜 Pay 太多

我其實早幾日已經有D心灰，
但我會做夠一年再作打算，以後做野均均真真，
乜都報備晒比全世界知，我做緊D乜

黑同白搭件駱駝色外套
會幾好睇

cls 咁比

香港人反抗

佢自願ga

你會進步嘛
唔好同啲唔會進步嘅人計
自修下再跳出去搵好工

Bb

真係唔好等一年
依家就開始搵第2份

係咪第一次返工

個d係on9 我認同的

係，今年 ShityU 畢業，11 月行禮

我有fd帶入來，我當初入來都經歷左D野，
所以我唔想拋低我個fd
同埋呢度的確係可以見識到唔同既project，所以留響度其實都有原因，
一年後再算

我會進步，我都唔係想話計唔計D乜，
我響度打夠木人裝，之後學成下山

比人㩒住來打就有

咁好啦你加油💪🏾
唔開心上黎我地會聽你傾訴

多謝，依加收工

我知道 佢仲好開心㗎

miss u

加油
雖然嗰啲old seafood真係好難頂

佢地可能成世無用過信紙

時事台《香城online》個巴打真係好慘，人生玩完

咁夜餓死寶寶

你2個啜完未

今朝係巴士望完 都幾sad

柴柴

係勁慘

要唔要一齊

唉

支持你呀小豬

今朝睇到手足迫幫啲狗用口、兩個唔識嘅手足被迫啪啪啪，唔好理真定假，我真係唔知道點樣再喺香港呢一個城市保護自己嘅屋企人

岩啊，出到黎吊打人地

我依加真係有d肚餓

多謝

起碼有料先

Dklm 咬撚斷佢

𠵱個我真係想亂棍打死啲冚家產

快啲清算佢地

其實你地講緊乜？
九點收工後先得閒睇po

我會咬撚斷

一句到尾
天滅中共港共黨羽

所以先有馬雲串年輕人捱唔到996
但根本咁係唔正常

今日收9咁夜

源頭就係有班冚家鏟做爛市
捱？我學咁多野識咁多野就係為左出黎用個勁低既價錢去付出之餘再要去學更多既野去做？
無撚野呀

但馬雲都收左皮

好似係哩個post
但係一進入load死

做爛巿果啲都唔知咩心態
損人不利己

損左人就當利己

996係乜？完全唔記得左

同事要星期五交野，佢未做完，我幫佢做d

所以有同事話唔好考牌，因為只會多幾千，
但責任仲大

睇黎你公司應該係同事相處融洽但老細仆街

U記真係好貴～ 我都洗左600蚊

你又買左咩？

佢有一齊做架嘛？

睇工種
但一般黎講都啱

買左3件衫

大家一齊做

9am - 9pm 番6日
Cls

完全無生活

仲聽過806，dllm連性生活都冇呀

搵佢老母返啦呢啲

同audit有咩分別

訓

晚安蠟巴

唔當人係人

早抖巴巴～

最好就0000-2359，踩足7日

早抖肥妹

巴巴

11PM

做盛行呀？返呢啲時間既

好飽

我試咗個南瓜latte

走佬啦小豬！
我地呢行好易轉

唔考好似會死得仲快咁

你真係要食多啲野

Starbucks?

其實考唔考都死……
唔考，就逗死萬幾到兩萬幾；
考左，加幾千，兩萬幾到三萬幾，但做到仆直
冇話死唔死既，叫我唔好考牌既同事有master，但冇牌，
日日炒動物過日，單身冇壓力……

好易轉，但我冇乜經驗，又唔想逗少過依加人工……
依加市場唔多好，所以轉都未必有呢個人工……

如何？

你之前唔係做呢行？

我之前個幾日都會研究下股票，今日批鬥大會，結果成日都冇得閒過……
來緊過多幾日睇乜環境再算……
依加惟有接多d pt job幫補家計……
我有諗過如果當初我入到醫管局做clerk又會點，會唔會好D，
（有叫我in，但冇去到）
不過冇得返轉頭，9諗……

至於前途，讀完degree再算……

上一份工，記帳只做bank同petty cash，仲要只係一邊，冇另一邊，
咁叫唔叫有經驗

小豬加油
過左去嘅就唔好諗
有pt做下都幾好係辛苦少少
但都係經驗黎

點解會冇另一邊？

禾都努力緊 食野 要食 河絲既2倍

加油啦
過左去既野都無得再諗架啦
讀完個degree可能你到時候又有際遇呢

你今日食左幾多野先？

呵，因為我個陣未讀accounting，冇經驗，
個所謂既阿頭叫我咁做，我就跟著做，
個陣degree fresh grad，但非商科……

岩先係牛角食左碗飯 同拉麵

到時再算，唔諗了

訓教，唔訓聽日會暴斃，仲要返學

好特別
咁果陣有冇好迷惘唔知自己做緊啲咩？

早抖啦小豬

咁多喳？

食極唔肥真係好

一堆肉 同 肥仔水

成日俾人話瘦

我肥左之後 要改名做 堅·肥火柴巴

明明你都瘦

咁你真係好瘦嘛

好，有霸氣

咁應該真係會肥

肥你睇唔到

肉桂味

玉桂我ok喎

睇唔到即係唔肥啦

幾先改到？

號角 係 標準身形

長城都唔係一日起完 我要d時間既

期待見到肥火柴

希望見到啦
我訓先啦
晚安各位

早抖月爸

晚安

我要日日食兩三條超高卡路里朱古力條

早仲未爆

早晨啊
差小小

早晨各位

大家早
就爆 我潛水先

火炭巴

早

1001